香港有冇型仔安全鞋賣？

上網見到asics, mizuno 有幾隻幾好樣，香港官網又見唔到。未玩過網購